455323
4366
Hiến pháp 2013 ra đời, kéo theo cả hệ thống luật và văn bản dưới luật phải sửa đổi cho phù hợp. với luật tổ chức quốc hội, mình mua phục vụ mục đích nghiên cứu cá nhân, và mong rằng luật mới ra đời sẽ tạo điều kiện cho các đại biểu quốc hội thực sự là những con người đại điện cho nhân dân, đứng lên nói tiếng nói của nhân dân, góp phần vào nền dân chủ nước nhà. tránh tình trạng đại biểu cho nói mà tiếng nói chưa đủ trọng lượng, chưa được quan tâm giải quyết
5
619423
2016-06-22 14:57:11
--------------------------
